
# Перенастроить конфигурацию виртуальных машин с помощью Ansible #

# Добавить в структуру сервер мониторинга, например Zabbix #

- Zabbix server;
- Zabbix frontend;
- Zabbix agent.

# Текущая инфраструктура #

## система контроля версий GitLab Community Edition ##

- добавить Zabbix agent.

## сервер непрерывной интеграции (билд-сервер) ##

- добавить Zabbix agent.

## сервер разработки приложений ##

- добавить Zabbix agent.

## MySQL сервер баз данных с устанволенным phpMyAdmin #

- настроить cron;
- добавить задачу резервного копирования БД по расписанию;
- добавить задачу резервного копирования БД при vagrant halt, destroy, reload (триггеры);
- добавить задачу для удаления старых резервных копий;
- добавить Zabbix agent.

## PostgreSQL сервер баз данных ##

- установить PosstgreeSQL сервер;
- установить pgAdmin;
- добавить Zabbix agent.

## почтовый сервер ##

- установить почтовый сервер;
- добавить Zabbix agent.
